十八區催淚彈

#上水
2144 上水清河邨 tg

北區都開埋齋
差離島區

CHINA
- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

港島南區未有 ?

華富, 香港灣, 赤柱, 鴨脷洲 ?

香港仔咪食左 星期五都有

香港仔出過啦

點先令到離島食到 係咪無可能

我要番工 千祈唔好咁做!!!!!!!!!

(科普)作為一個工程佬等我話比你知黨鐵最煩既設備係咩！

港鐵中環站早前停電疑電掣房滴水引致

香港港鐵停電三綫延誤 乘客逼爆月台

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母 真正攬炒
阻鳩交通變相全民罷工 每一個人都要出黎

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

東涌冇放過咩

示威界毒撚北區卒之破處

成日都有人話有放 但搵唔到邊日

離島區仲未破